MOMOLAND 新歌比想像中好好多 好波

今次6人 VERSE 唔錯
build up冇降低太多power 入chorus
rap 用左唔同人
我個人覺得 chorus 好聽過 drop
最後個bridga最好聽係因為佢地用佢地把聲帶返個bit

今次真心唔錯

話你on9 怕你嬲

[極限挑戰] 德國第三份聯署，最後48小時，要多3萬人，連登仔做唔做到?

本身首歌無事都俾你燈到有事
放過人啦
想nancy退埋團的先安落？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

炒車啦你

NANCY岩岩宣佈最後一次CB

毛毛靚

。。。。佢整左個鼻之後好柒

落地獄啦你

尋日先叫人收皮 今日又讚

DHL?

幾時有呀 只係話可能姐
咁佢其他part接落 trailer個part又唔錯

Nancy/jooe 今次幾好睇係MV入面

刀幾能難聽下

走咗三個成員
應該都幾難再上......
加上首歌都係走返之前嘅風格

連thumbnail都係影nancy大頭，不如改埋名做Nancyland啦

Nancy與她的舞伴

除咗覺得nancy好靚女其他不予置評

廢到
mv得nancy睇得
歌又左抄一忽右抄一忽

樓主嫌佢地仲未死得勻巡？

牙笠仲❤️唔❤️Nancy?

走唔出去了 得2個唱得
btw佢地啲聲太似 不過好過Gugudan冇佢地咁似
所以好難走其他風格

加上依家得返Nancy吸到人

收皮啦 講事實姐(首歌)

愛。MV入面佢勁QQ